有冇絲打打過膠原蛋白槍？

想問下係咪真係有效 同邊到打最優惠又唔會被人hardsell

射落面？

有效 我免費幫你打

飲膠原蛋好過啦... 6000MG 真心一定夠... 兩日一枝

巴打入晒黎答我係乜事

我都想知啊...淚溝勁嚴重

我約左間做 遲下上黎俾review 你

邊間

Dr proxxx 未試過 但見唔太貴 可一試